運動係時候轉型啦

真暴動 / 真罷工
我就建議罷工嘅 但就算死咗人 第二日都係照舊返工㗎啦
所以不如真暴動啦
人權法幾時有進展？過埋就乜撚都拆 真攪炒啦

商場攬炒先